<resources>

    <string name="app_name">Do it!</string>
    <string-array name="glosariotitulos">
        <item>Emprender</item>
        <item>Tipos</item>
        <item>Emprendimiento</item>
        <item>Tipos emprendimiento</item>
        <item>Creatividad</item>
        <item>Innovacion</item>
        <item>Transformacion</item>
    </string-array>
    <string-array name="glosariodefiniciones">
        <item>Emprendedor es un término derivado de la palabra francesa entrepreneur,
             y que es comúnmente usado para describir a un individuo que organiza y 
             opera una o varias empresas, asumiendo cierto riesgo financiero en el
              emprendimiento.</item>
        <item>Tipos</item>
        <item>Emprendimiento</item>
        <item>Tipos emprendimiento</item>
        <item>Creatividad</item>
        <item>Innovacion</item>
        <item>Transformacion</item>
    </string-array>
    <string name="Prototipaje">
Miércoles, 19 de Marzo de 2014 15:03

La Coordinación de Fomento Empresarial de la Vicerrectoría de Extensión del Politécnico Colombiano Jaime Isaza Cadavid y el Programa Apps.co, invitan al Taller de Ideación, Prototipaje y Validación para Emprendedores, que se realizará con el objetivo de promover entre los estudiantes, docentes y graduados de la Institución, la inscripción a la VI iteración de la  convocatoria 649.

El objetivo de la VI iteración de la  convocatoria 649, es seleccionar propuestas de emprendimiento de la industria TIC que requieran del acompañamiento y entrenamiento en su etapa de “ideación, prototipaje y validación” en el marco del programa emprendimiento del Ministerio de TIC, APPS.CO. Esta invitaci´n está orientada a quienes tengan una propuesta que solucione un problemática social, y que involucre la construcción de una aplicación web/móvil, un contenido digital o un sistema de información.

El taller de ideación, prototipaje y Validación, se realizará en el Auditorio 701 del Centro de Formación Tecnológica, Innovación y Emprendimiento (Bloque P40)  entre las 8:00 a.m. y las 12:00 m. del jueves 20 de marzo de 2014.</string>
    <color name="Turquesa">#00CCCC</color>
    <color name="Azul">#25AEC5</color>
    <color name="Naranja">#ffb300</color>
    <color name="NaranjaRojizoClaro">#ed6b06</color>
    <color name="NaranjaRojizo">#EA562F</color>
    <color name="Mostaza">#FFCC33</color>
    <color name="BeigeOscuro">#C4B7A1</color>
    <color name="Blanco">#FFFFFF</color>
    <color name="Gris">#b5b5b5</color>
    
	
	
</resources>
